有關於請求連尼住等admin協助

我唔小心係個post 洩漏咗良警嘅名 為咗呢位同伴，香港人嘅安全。仲可唔可以遮住佢

push

咁你仲po多次